東區有邊間大排檔又好食又抵食？

請出招

北角東寶 算唔算？喺室内

好撚嘈喎，嘈到好似劈場咁，啲嘢食又名過其實

push

大排檔嘈都正常既 食物質素如何先

曲線識東寶老細

依家多外國人食

以前好食嘅， 依家一般

好過陳根記

東寶岀名跳舞咋 你估真係岀名好食咩

唔通無好食既大排檔

想清腸胃柴灣泉記絕對係首選

仲有冇打邊爐

梗係有啦

包清到

以前中學好中意去果度打邊爐 好彩無死

仲末收檔, 污糟倒

前幾日食springtime 好一般

東貿六樓火鍋做lunch又係垃圾

啲嘢好細碟又貴

但味道ok嘅 氣氛好好

推

柴灣地鐵站新翠地下個出口，見到恆生直行見到條巷仔轉入去有一檔，好食嘅
名唔記得，不過食咗好多年都無事

好似叫成記，唔知係咪淨做晚市，晏晝係其他餐廳

麵檔隔籬嗰間?

環翠地下果層？

唔係，工廠區個邊嘅

唔知你講邊間麵檔，但佢係係羅屋民俗館條街

西灣河熟食中心果2間都唔錯

東貿六樓lunch ok呀 d湯麵幾好食
反而打邊爐就未試過

諗諗吓可能隔夜餸比我食咁

豆腐火腩d火腩都唔會今日整掛

我覺得直頭係 佢d配料根本就打邊爐料黎
可能因為我食親d送都係兩三粒..碗麵個樣就過你個碗 魚生飯都食過..ok啦
但食間野好鍾意落芫茜

打邊爐做晚市

晚飯有人會去嗰個位

之前社企咪幾好

運動場巴機lan tan咖哩中午要排隊
但又無咗

最近發現一間西餐廳
c catering concept

揾日試吓

邊間正d

入d果間 好似叫大興

好似重好多人去打邊爐 但都幾貴..近$300位早排想去book台..試下但話無位..之後見柴灣group d人話要早一個月book位
你講個間西餐廳未聽過..岩岩openrice 完 營業時間係點架

要book
我唔係話我好識食
有朋友做海鮮批發

同行都可以呃你

養魚嚟㗎 一食就知

C catering 係工廠區

同泗興一樣。只可做員工飯堂

你係大厦staffs 去食okay

但唔可以做街外客

港島最差係chai wan 同北角

同工廈做住宅差唔多, 劏房

lm

筲箕灣 鋒記小炒皇

唔怪得知個間無聽過啦
原來只可以員工去食
但點解springtime又可以比街外客食

我都係 好似唔使80蚊任食仲送碟海鮮

Only for staffs , 貼出嚟

你外來佢唔知

Grey area

咁你講c字頭個間得唔得
因為springtime 我覺得麻麻
永利間薯仔屋就直頭

C 未食過呀

有機會先去食

西灣河熟食中心
豬紅一流

我果陣海鮮都任食架喎 好似一百頭
應該六七年前

好似有兩間？係邊間

泗興真係好食？
今日經過貪就腳入去食

Lunch垃圾嚟

晩市唔知

有d似佳寶凍肉

Lunch 個湯用賣剩垃圾肉煲嘅 , 臭㗎

之前有日經過高威閣有間好細間既茶記幾好味

之前牛記我覺得幾好食

又唔貴。 之後又汁咗

以為㮽咗去泉記 圖書館

屌，可能賣咗嗰名比佢

今日食豬扒大王
52 豉油蛋

第一次食無咁薄

樓主

西區呢間唔錯

潮洲嘢

食小炒，貴嘢麻麻

我早排食牛記一般般覺得..晚市又貴又盛